Adblock app係未廢左 block唔到廣告？

呢幾日 日日都彈廣告出黎

利申 IOS

AdGuard pro 啦

一早轉咗呢個

試試先

裝左都係有 youtube廣告，
點樣set?